有無人好怕人地同自己慶生

唔想受人恩惠
做焦點 又要人地花心思買生日蛋糕買禮物
又怕平時自己對人唔夠好
大個左生日已經無咩感覺
就生日同定屋企朋友講唔想慶
同男友又分手 已經無乜慶祝嘅原因
而家諗起已開經覺得好冷清

我
ps:無人同我慶生

搵個最好既朋友 兩個食飯算架啦
依家大左都唔夠膽同人講自己幾時生日

遲下又要補返俾人
好朋友已岀國 間接助長唔洗慶

有男朋友先想慶生?咩理論

珍惜下仲肯同你慶生嘅朋友

利申冇呢d朋友

不過要回禮個d真係有d煩

其實最驚係要回報既慶生
我試過有fd俾咗生日驚喜我
到佢生日我正係幫手俾驚喜 冇策劃
之後俾佢怨

人大左，對生日無咩感覺，只會記得，噢，又老了一年，只有回想過去一年係點過，咁當然，有朋友同你慶生，叫做覺得好有存在感😆